[難聽過粗口] 男人應該......

由出世到依家已經聽過呢個句式無數次
愈大就就覺得愈難聽
佼佼者一定係男人應該要有D風度
其次係係男人就應該讓下人
而我都肯撚定第一個講既係女人
然後其他女人見到work喎 就傳揚開去
普遍來講 超過9成男人都係忍氣吞聲 跟住做
但其實我想講既係
呢句野 真係好歧視 好難聽
男人就應該 女人就唔應該？

嘗試留下言 發表你既意見
唔好留低正負評就算

性別定型
屋企有一個家姐，細妹加埋阿媽
中學成日比阿媽鬧
只要我老母一鬧我，剩返個兩個女人都會加把口輪我大米
然後老豆就係隔離睇電視唔出聲，間中對我投視一個愛莫能助嘅眼神

老實講 如果你本身係做錯左野 我覺得比人鬧就要企定
但唔係毫無對錯底下男人應該背負更多責任／履行非必要既義務
女性一方面想平反自己既能力 話自己乜乜(e.g. 工作)層面一樣可以同男人一樣/超越男人既成就
一方便恃女賣女
好嘔心

留低負評既無論係巴定絲
都想你地留低你地既意見
想知你地抱住咩心態 覺得我講得無道理

最憎做男人

你個名

推

係社會做男人係辛苦
但係我覺得係屋企做男人都唔錯
老母對我同家姐偏心得有d明顯
老母將家務推俾家姐做多
又話將來買樓幫俾首期
雖然佢地都鍾意家姐既
但係對待差別 連我都睇得出

當然個個家庭唔同啦

咁係因為你老竇冇撚用 但又講唔出口
你老母家姐先會乘機將個怨氣投射係你身上

鬼叫你做錯事

當然 仲有一個可能性

樓主唔係佢地親生
梗係唔洗對你咁好

er... 我唔係呢個例子既受害者
請你搞清楚